又比蚊針鳩醒左 有咩應對方法？

成日半夜比蚊針醒，淘左部驅蚊機又唔生性
有𥦬花裝唔到蚊網
跪求好辦法

點蚊香

蚊香真心最有效

開冷氣